.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--t--Telepathic-Bond:

Телепатическая связь (`Telepathic Bond <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=335>`_) / Закл. 5
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- :uncommon:`необычное`
- прорицание
- ментальное

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: 1 минута (жестовый, словесный, материальный)

**Дистанция**: касание

**Цели**: вы и вплоть до 4 готовых существ, которых коснулись

**Продолжительность**: 8 часов

----------

Цели могут телепатически общаться с любой другой целью или всеми сразу, находясь в любом месте на одной планете.





.. include:: /helpers/actions.rst